學是學非個honey勁撚大波

不過無圖 想知自己開電視睇

樓主五毛
請勿回覆

DISLIKE

勁撚大波 帶sport bra仲浪吓浪下

睇TVB，仲要無圖。。。。。 後果會點？

後果自己開電視睇

起碼有D

勁𠹌淫

睇TVB會比連仔屌老母

其實乳房大小並不重要

gay?

你睇開cp 報咗警

我呵返你

佢仲要舉高手咁跑，跳燈咁樣！

係 扯咗

推

有sport bra都咁能大 除衫F起跳

冇圖就拉啦,阻撚著哂

要睇波使鬼睇無線咩

tui

你出街係咪合埋隻眼唔望女人